Polyu學生入一入黎唔該

好心你地打小啲飛機啦 成日話自己過3
除返4.5再乘4先係你地真正gpa
例如：3.3/4.5*4=2.93
你地3.3=其他u唔過3

其實點解咁搞笑
有A+但係GPA計4.0做乜九

仲有其他u A+係4.3既就自己計返啦

負評果班出黎解釋下

yes

一科會有幾多人攞到A+

咁其他學校人地一科有幾多人拎A+
咪一樣計4.3

樓主應該係科科都top 1~2%攞A+既人。

唔同大學攞1st hon既比率都唔同，唔見得有A+拉grade特別易1st hon。
中大近年都好似改咗易攞1st hon咗（15%）。